薦夏志誠任主教 陳日君晤教宗被拒

【本報訊】香港主教繼任人選引起爭議。天主教香港教區榮休主教陳日君樞機近日因此特意到訪梵蒂岡，卻不獲教宗方濟各接見。陳逗留意大利期間表示，任命北京屬意的蔡惠民為下任主教，將帶來災難，「荒謬的是，他之所以成為首選，僅因為北京喜歡」；他又形容教廷欲與中國續簽協議的想法瘋狂，猶如「附和魔鬼」。

駐梵蒂岡資深記者Marco Tosatti周日報道，88歲的陳日君上周三抵達羅馬，因疫情關係，只能逗留當地120小時，惟最終不獲教宗方濟各接見，周日已離開。

報道指陳為香港主教繼任人一事到訪羅馬，指香港教區主教出缺逾一年半，最初提到讓輔理主教、方濟會夏志誠接任，「現在他們卻說，我們需要一個得到北京祝福的人，他們建議了蔡惠民神父，我們許多人對此不滿，我們的團體分裂了。」

陳認為蔡惠民出任主教，結果是可怕的，「荒謬的是，他之所以成為首選，僅因為北京喜歡。」他直言北京是暴君，「若蔡任主教，對香港教會來說將是一場災難，一場持續數十年的災難。」

88歲老當益壯仲可以東奔西跑，陳日君真心英雄

宗教機構殺到埋身先知驚。

禮崩樂壞

睇黎審判日就到連教宗都入埋dark side

絛友連pompeo 都唔敢見

準備好流出黑材料未？

pompeo 前 CIA 局長 唔信無教宗嘅料

天主教從來都只係斂財嘅宗教 耶撚們唔該留意下 條垃圾上位就咪撚再捐錢 同時反思下連教宗都為得rmb瀨共嘅宗教你仲要唔要信

花地瑪幾時先兌現 忍撚夠呢條仆街教宗

「這也不足為怪，因為連撒旦也裝作光明的天使。」
哥林多後書 11:14

當保羅寫哥林多後書的時候，有一班人稱自己為使徒，也傳耶穌，也傳福音，表面看來和使徒保羅一樣。但是保羅指出這些人所傳講的，不是純正的道，不是真理。這些人乃是假使徒，他們行事詭詐，實際上他們是撒但的差役。所以保羅警告哥林多教會，要會分辨這些假冒，要提防仇敵的各樣計謀，不要因他外表好看、話語動聽，就相信他們的話。心思要在真理這一邊，單單順服基督，如此撒但就失敗，我們就得勝。

係上帝安排我奶共，點解要見你

去到見天父個陣，點交代

係同撒但交代 因為係臥底

宗佢老母，敵基督嘅傀儡就有佢份

支持樞機

香港的天主教撚聯署俾教廷睇啦

教宗食緊支那特供幼幼啊, 唔得閒采你.

教廷同教省搞到咁，向魔鬼獻媚，聖母都激到復活！！

假先知假拉比

「我地需要一個得到北京祝福嘅人」

教宗奶共奶到連耶穌都唔記得左架喇
拜瑪門拜撒旦

主是習主席的主